# Importante: La aplicación dejará de estar disponible en Google Play

Queremos informarte que nuestra aplicación **Pro.Bote** dejará de estar disponible en **Google Play** a partir de 08/01/2025. Esta decisión ha sido tomada debido a los nuevos requisitos impuestos por Google, que hacen inviable para nosotros continuar distribuyendo la aplicación a través de esta plataforma.

Aunque la aplicación ya no estará disponible en Google Play, seguiremos trabajando para ofrecer alternativas de distribución. Agradecemos tu apoyo y comprensión. 

# PRO.BOTE

Con Pro.Bote podrás controlar todos los gastos que has tenido durante un viaje. Ya sea solo o acompañado, deja que 
Pro.Bote haga las cuentas por ti. Con Pro.Bote podrás apuntar gastos, controlar los pagos entre participantes del 
viaje e incluso soporta monedas extranjeras.

Viajar a países extranjeros con diferente moneda ya no será un problema, esta aplicación te dará un cambio de moneda 
aproximado durante tus viajes para conocer con claridad todo lo que has gastado en tu moneda local.

## Web

Versión publica del proyecto disponible en: https://bote.izabil.net

## Android

Sí eres un usuario participante de la fase de `acceso anticipado` o `acceso anticipado interno` en Google Play podrás 
acceder a la última versión de la aplicación en
 [Google Play](https://play.google.com/store/apps/details?id=net.izabil.bote)

CI/CD están generando APKs para instalar en dispositivos Android. Consulta la última APK generada en 
[gitlab-ci](https://gitlab.com/pabil/bote-dw/pipelines). Las APK se generan como artefactos en el stage `build_android`.

## Compatibilidad

Esta aplicación requiere Android +6.0 y/o un navegador evergreen (Firefox; Chrome; Edge; Opera)

Para ejecutar la aplicacion en un entorno local es necesario tener las coockies de terceros habilitadas en el navegador

## Documentación

Consulta la documentación de este proyecto en el apartado de [Documentación](documentacion/README.md).


## Recursos

Este proyecto incluye los siguientes recursos de terceros:
- MIT: [Black Dashboard Angular](https://demos.creative-tim.com/black-dashboard-angular/#/dashboard?ref=bda-readme) 
- MIT: [Bootstrap](https://getbootstrap.com/docs/4.0/about/license/)
